全港應該控告林奠及港府唔封關及隔離漏洞引至的經濟損失

早係1月大家已不斷要求港府封關
到3月全球爆發時亦要求港府關閉口岸
但政府自以為是低估疫情
不單遲遲唔封關，到現在仍大開深圳灣關口
深圳灣入境不用去隔離營不用手帶只係自願家居隔離
有條友家居隔離途中去想去深圳，到深圳灣先比人發現
即係證明家居隔離完全無用
呢D失誤令疫情步入失控
所有老闆，員工，股民，投資者
應該向港府及林奠追討損失
如認同請

總結今日疫情失控及漏洞新聞標題:(source: Apple daily)
【武漢肺炎】揭機場防疫漏洞！封關後至少15患者帶病返港「走甩」播毒

【武漢肺炎】51確診者等入院 醫管局CEO：症狀輕微或回家隔離

【武漢肺炎】港男嫌隔離悶 擬到內地「玩吓」違檢疫令 官斥自私到極點判囚六星期

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

根本香港唔封關
間接幫中共出口病毒

林奠應該為全港各行各業，股市樓市租金損失埋單
希望可組織，一起訴訟控告政府要求賠償

前日已經開post問
如果有得咁玩，我都想告
不過有人話執行方可以唔理裁決結果

讚成控告

我都因為疫情損失左20萬

推